車路士算唔算掌握左冠軍主導權

屌你老母

yes

咩事

佢贏晒就追唔到了

係

勝利343

利物浦贏晒佢夠追唔到

有可能車同利同時贏哂？😂😂😂

😂😂🤔

一隊贏三分 一隊贏盡👏🏻

😂😂😂

我獌威武

大家都射左兩次咁